del post 唔該

女朋友發現左我ac, 好怕佢入我account check,真係會分心
唔好意思麻煩到你，但我想del呢個post！thanks
岩岩用iphone x睇完av 順便度左度

Admin 求你

男朋友

會分手

叫完雞仲無比錢，你下世小心啦

話自己長過iphone x 1cm咋喎都要分手？